召集，民間作詞高手

如果可以作一首 琅琅上口既童謠或者類似廣告歌，就正！
拎呢諷刺依家香港政府，警察！

純粹直覺會好岩